返工日日都見到好多人帶csi口罩

我反工既地方之前就有得賣口罩 所以就比較多人出入問有無口罩 日日都見到有班呀叔呀姐帶住csi口罩入黎問有無口罩 平均十個入面有五至六個都帶住csi口罩 無知一問到底佢哋啲csi口罩係邊到黎？

跟本真係有得賣, 我有同事問我要唔要

不過我自己用三次元所以無買

ps. 做投行

[冠狀病毒] 曉！有冇搞錯呀！P4實驗室造化武？

咁有樣野叫公務員家屬嘅, 然後唔只紀律部隊要用口罩嘅, 運輸署/食環都會有, 有公務員係武漢肺炎未爆之前攞左又用唔曬比屋企人用, 咁市面有人帶唔出奇架喎
利申公務員家屬